莫斯科-世界盃2018

返咗幾年工，終於請到大假決定去睇世界杯

波飛大約要係半年前係FIFA網抽

俄羅斯航空 被譽為全世界最危險
傳說中 成功降落拍手掌 係無出現

過關極度混亂，排兩個鐘先出到去

吃屎吧

係莫斯科

有冇比人偷野

好安全 無黑人 咭卜賽人

俄羅斯航空 被譽為全世界最危險
真定假呀，唔好嚇我

Hello, 下個月我都去。
老婆好擔心比人偷野或老笠

打算帶腳架去影下合照，不過佢話怕比人連機搶走 走

你覺得會唔會？

好安全

好安全係因為世界盃
冇世界盃 唔會一街都係警察
利申：岩岩係Russia 返香港，去左4個城市都有危險野發生，好彩周街都係警察

發生乜事 講黎聽下

上星期睇完返咗香港

飛機杯
去左幾日

去4日落足4日雨

不停落？點間歇性？
用遮定雨褸？

間歇，用遮咋，好睇睇波嗰陣無落

絲. 去左俄國8次 零危險

利伸：175高，同好多俄佬平頭

我會去十日，莫斯科同聖彼得，除左果D好出名嘅境點博物館，仲有冇乜野推介？

同埋唱錢方我打算喺香港唱晒美金先，之後去到果面機場唱少少盧布夠搭車入市中心先再唱盧布，咁樣有冇錯？

我發覺戰鬥民族唔係想像中咁高大

係，過左世界盃真係唔知點
願聞其詳

機場有銀聯機用銀聯攞錢都得，個rate應該比較好不過有手續費

俄羅斯食物好多古怪野 其中一種白菜湯好難飲

世界杯好多軍人

紅場左邊有條街 到夜晚就有燈 好靚

聖彼得堡 有個VK tower（近郊）同維堡 幾值得去。
俄羅斯好通用銀聯 credit card.

俄羅斯人幾好人!
係地鐵站唔識路睇緊地圖時，又主動幫我

幾萬人睇波

Fifa官方 係不同城市都有fan fest